《夠薑 x 香港加油》利是封義賣捐星火

《夠薑 x 香港加油》利是封義賣捐星火
感恩有幸獲【香港加油】設計者 馬賽kyo 授權推出香港加油利是封，希望大家可以積極參與這個義賣活動。
我們將扣除成本後，全數捐到星火同盟，希望能幫助因參與反送中運動而被捕/受傷的手足，整個義賣活動完成後會上傳捐款的過數紙。
***11月份已捐出大概$32,000 利潤

________
👉🏻價錢: $50/包
訂購日期: 即日至31 Dec 2019
送貨日期: 13 Jan 2020前送出
A) 黃色+黃色(每款各10個)
B) 啡色+金色(每款各10個)
C) 金色+啡色(每款各10個)
以上是設計的配色，不能改動配搭。
*註：
1)我們在香港印刷廠生產利是封，並已獲馬賽kyo正式授權香港加油圖樣之使用權
2) 非常感謝大家支持，但我們人手不足，如whatsapp未能及時回覆，煩請大家耐心等候，謝謝🖐

________
訂購方法:
請Whatsapp到9712 4236，留下以下資料:
姓氏:
電話:
訂購款式及數量:
郵寄地址: (如選擇平郵)
________
付款方法：
1)銀行入數 HSBC : 078-505195-838 (V&H LIMITED) ( 請提供入數紙 )
2)轉數快到 97124236/8684979 (MAK C** H*) ( *請提供截圖/SMS )
3)PayMe for Business：
( 請提供截圖 )
________
提貨方法:
1) 可親身領取(提供訂購電話&姓氏) (請收到我們通知才取貨。)
地址: 觀塘成業街16號怡生工業中心A座3樓53室
取貨時間:
星期一: 14:00-20:00
星期二至五: 12:00-20:00
星期六日: 12:00-18:00
2) 平郵
*建議親身提取，省下郵費令更多收益可捐到星火同盟。
#夠薑 #香港加油 #利是封 #光復香港 #時代革命 #5大訴求 #缺一不可 #黃色經濟圈
____
收集個人資料聲明
本公司只收集足夠支持我們商業活動的必要資料。閣下透過本公司的銷售、促銷及輔助活動、調查、網站活動及/或活動登記所提供的資料，可能被存儲、分析和用作直接促銷的目的，以及改進我們與現有和潛在客戶的業務經營方式。
本公司收集資料的途徑包括透過與閣下對話(包括經由電話或電子郵件)，及╱或取得閣下的書面回應，及/或經由本公司的網上設施。

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】